[突發]世青暴打佩雷斯主席肉酸老母

聽講生得太肉酸所以比人打

粒水狗點敢

你返屋企望下你老母啦，比世青打到個樣好嚴峻

sorry睇錯，原本本身個樣肉酸，唔關世青事

佢出左瑞和街買餸 安全到仆街

屌你，生到咁肉酸都叫安全